【代出】保險起動 Insurance ARISE 業界聯署聲明

保險朋友代 post

致香港市民:

我們是一群保險業界從業員。首先，我們要澄清「陳健波不代表我們，不代表保險業界」。對於陳健波先生自動當選為保險界功能界別議員，並以其身份發表自私狹隘的收成期言論，一眾同業皆深表遺憾亦恥與為伍。我們強烈建議將目前只有百多張公司票的保險界擴展成個人票，提高保險界功能界別之認受性。

就近月政府提出之修例風波，政府一直沒有就相關議題作出正面及切實回應，並多次迴避記者就有關事件而衍生的問題，完全顯示香港政府對民意之漠視。我們要求政府盡快就市民之訴求作出回應及成立獨立調查委員會、停止搜捕和平遊行集會的市民。

就近日發生之元朗恐怖襲擊，我們看見白衣暴徒使用武器無差別地瘋狂襲擊市民，他們的呼救、慘叫、哭泣、驚恐，我們卻無力伸出緩手。那一夜，元朗處於無警察狀態，沒有任何一個警員到場執勤。我們對於警方之行為操守，作出譴責亦要求警方為事件解釋。

我們支持亦懇請各位繼續以和平的方法表達訴求。

我們亦促請政府真心誠心正面回應各界意見，以免社會進一步撕裂，並以廣大市民安危為首要任務，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

一群關心社會的保險業界從業員上

來自以下公司：
1. AIA International Limited - 友邦保險

2. Aon Hong Kong Limited - 怡安保險顧問有限公司

3. Assicurazioni Generali S.p.A. – Hong Kong Branch - 忠意保險有限公司（香港分行）

4. AXA General Insurance Hong Kong Ltd- 安盛保險有限公司

5. AXA China Region Insurance Company (Bermuda) Limited - 安盛保險 (百慕達) 有限公司

6. Bank of China Group Insurance Company Limited - 中銀集團保險有限公司

7. BOC Group Life Assurance Company Limited中銀集團人壽保險有限公司

8. Bupa (Asia) Limited - 保柏(亞洲)有限公司

9. Chubb Insurance Hong Kong Limited - 安達香港有限公司

10. Chubb Life 安達人壽保險有限公司

11. FTLife Insurance Company Limited - 富通保險有限公司

12. FWD Life Insurance Company (Bermuda) - 富衛香港

13. Generali Life (Hong Kong) Limited - 忠意人壽(香港) 有限公司

14. HSBC Insurance (Asia Pacific) Holdings Limited - 匯豐保險（亞洲）有限公司

15. Jebsen Insurance Brokers Limited - 捷成保險顧問有限公司

16. Manulife (International）Limited - 宏利人壽保險（國際）有限公司

17. MetLife Limited - 大都會人壽保險有限公司

18. MSIG Insurance (HK) Limited - 三井住友海上火災保險(香港) 有限公司

19. PRO-WIS Worldwide Group Limited - 駿匯環球集團有限公司

20. Prudential Hong Kong Limited - 保誠保險有限公司

21. Standard Chartered Hong Kong Limited - 渣打銀行（香港）有限公司

22. YF Life Insurance International Limited - 萬通保險國際有限公司

23. Zurich Insurance (Hong Kong) Limited - 蘇黎世保險 (香港) 有限公司

(如同業想繼續加入，歡迎將相片電郵致 iainsurance777@gmail.com )

推

大和解

nice job! 第時買保險就跟個list

保險狗想衝出黎拎光環?
呃完人錢就走左去
收皮啦

應該好多保險人對陳健波都好唔滿意

保險唔係得agent

都係一班打工仔睇唔順眼發聲啫，依個時間最緊要社會上多啲唔同範疇嘅人肯發聲

BOC保險？無撚睇錯下嘩

唔要功能組別
個人票都唔得
我要真普選

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

哇正呀

要做大陸單，知道好唔少藍絲，呢一行唔止得前線 agent ，仲有broker 公司，內部 back office 都有好多有心人都係中間或淺黃，全部都知道陳建波根本就係個仆街冚家鏟！只不過平時唔多敢出聲。

其實哪怕前線agents都會支持反修例
功利啲都好其實一過香港金融就玩撚完
無奈有啲agents都係矇住對眼繼續做野

利申一直有去前線

講真如果條例過左，上面D人都唔會再敢扔錢落黎買單
分分鐘Agent都俾人話幫上面洗黑錢然後因條例俾人捉埋返上去
好心果D藍絲agent快D醒啦

班Top agent 唔係唔醒！係想揾多D 先再移民

Push